誓死完成太古巴打嘅遺願

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

我哋要
一字不漏，全部完成

血海深仇，不共戴天

永遠唔會忘記呢一日
2019年6月15日
一位義士為香港既自由作出犧牲

推

屌黑警老母
屌林鄭老母

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

黑警冷血，林鄭殺港

歷史會證明

太古義士遺願

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

唔撚理用咩方法
都要完成太古義士嘅遺願!!!!

救學生, 釋放梁天琦等全部人
林鄭+盧偉聰先至係罪人,應接受神既審判

黑警冷血
林鄭殺港

呢筆血債
銘記於心

係完成佢嘅遺願之前，無人可以有臉目了我了斷

Help Hong Kong